有冇人仲未收到$4000個確認短訊

琴日唔記得再補交多次form....

都話如果5月都收唔到SMS可以再補交
只係可能2030年都收唔到錢

邊度講架？

不要問只要信

樓主4千蚊凍過水 之前新聞話政府整唔見左啲form

pish..

lm

個政府點解可以咁撚on9

最後一日交
頭先收到msg